玩股玩到懷疑自己既能力

上兩星期賺左幾千蚊呢幾日倒輸番晒,
今日恆指升二百幾點都要輸!
由細到大都冇乜賭運以為股市唔同有分忻有策略,點知都係要輸
真係開始懷疑自己既選股既能力,
決定再輸三成本金就永遠退出股市

直接炒期指

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂

仲玩港股
買美股 無痛苦
及早回頭是岸啦

幾千蚊輸贏無咩所謂

美市由4月到12月升左5成
我由4月到而家先賺得2成
9月輸好多

賺緊仲想點 樓主輸緊錢

樓主不如深入講下你點選股
同有咩策略?

選有業績有前景既低價股撈底,永不高追.

策略主要就係買入之後上討論區介詔俾大家一齊買升多D

ching識玩中國鐵塔已經係世界冠軍

有無抽IＰＯ

轉玩美股咪算
亂篤都賺錢咁濟
黎緊又印九萬億
大注TQQQ啦

曹仁超話齋"有智慧， 不如趨勢"

係勢，所有野都係勢

俾少少D意見交流下

有冇聽過momentum strategy?
即係追入強勢股, 沽弱勢股
歷史證明,絕大多數情況下依個策略係跑嬴大盤

咁鐵塔純利比上年多7%,又有5G前景又52週低位,的確抵買,只係有莊家舞高弄低才會輸

All in arkk都跑贏大市幾倍啦

有業績有前景既低價股 例如呢?

連登啲散戶 升得幾多呀大佬

728中國電信,純利比上年多2%,有5G前景,股價近52週低位

同微信女一樣

有冇諗過點解有業績又有前景既公司 但市場係咁沽佢 沽到佢跌到52週低

一傳十,十傳百

我知老美制裁佢,但美國人持股唔會好多,已經跌到咁低遲早V彈

大戶分分鐘怕咗連登啲燈力，倒轉頭沽爆佢添

可能你是但買隻 乜柒都唔做 係最好

接飛刀 所以成身刀傷

因為你仲玩港估

~完~

你信賭係運，仲要又細輸到大証明左你冇分析力，股票唔啱你玩

點睇有前景？
5g事實證明都冇撚用
就算有都price in哂

玩港股就抵死啦

鬥慘

「持續上漲的股票就會再漲，持續下跌的股票就會再跌。」
建議樓主去睇吓cis嗰本書
佢一開始都係奉行價值投資
搵咗好多隻有能力有前景價值低嘅公司
但係佢好快就發現要跟市場走
你嗰啲可能真係好公司但係市場唔同意冇人好似你咁嘅睇法嘅時候，佢只會繼續跌
更何況你玩港股基本上而家所有錢都去晒騰訊阿里巴巴美團呢啲中概股
啲人鍾意佢大隻成交量高
你成日覺得佢哋貴但係啲人就係鍾意買貴野
唔係同你講價值投資唔啱
而係有時候呢啲分析即使你啱都好都要市場同意
亦都唔係建議你好似佢咁做短線交易不過你可以參考吓可能搵到你嘅方法成為第二個佢

假數公司講業績
仲要強国股

見到幾千+恆指已經唔想睇

step 1: all in ark契媽
step 2: del app
step 3:open the app 2025
step 4:enjoy your fucking life

身家黎

咁真係你能力問題
完全零知識去玩美股 跟下財巴個啲 已經翻左倍

你記住，市場係唔會持續咁錯既，你發現自己諗野同現實有出入果陣你要諗下係米自己個策略根本係錯既

呢個時候你就要自我修正

仲玩港女arkk都賺到發

堆假數公司講業績
国企講業績

仲要講業績

弱智人仕黎

求其買隻美股都贏

利申 arkk已贏3成 訓住賺

市場有效論我都好認同
市場係冇錯，一定係人睇錯

啱，即使俾你睇啱左
但係如果要等一年半載佢先起到
你到時真係有咁樣嘅耐性攞住咁耐咩
時間成本你又蝕咗
不過cis嗰一套短線交易全世界真係應該得幾個%嘅人玩得掂
當係參考每個人都要搵到自己嗰套交易方法
雖然我覺得樓主應該都吸收唔到

你唔輸我點贏

買QQQ放係到咪算囉

好悶架
又無買中爆升股個種優越感

所以你咪輸死
最忌就係同個市作對，以前自己醒過個市場執到寶，實質人哋唔要自己當係寶

另外都賺左D經驗
以前會等隻股升到自己認為合理夠多(15%-25%)先走
而家升到5%-10%就即閃,賺小左好過倒輸

呢半年d港股 升跌好多都解釋唔到
咪鬼買啦

唔洗懷疑 你係冇能力
早日上契脫苦海

我都買咗

ark揸到 2025邊隻最好

唔同意你咁玩法，你停留係賭升跌既階段

真正既股票玩法係長期持有，你試下一半資金買arkk arkg 淨低一半自己玩你就會明你既堅持係幾無謂

我寧願悶住咁贏

arkg

賭港股已經直接證明咗你係on9啦

浪費曬d 機會成本

上落個幾千重要得個2星期時間就懷疑自己

咁短時間咪一樣係賭

投資起碼都睇半年啦

您睇前景既話邊有咁快有錢賺

港股垃圾 原因無他
我港股供兩年都係蝕
一嬲賣撚曬佢買美股家陣賺左有兩成 先買左個幾月

樓主肯買美股一早做左少年股神

賺就賺幾千說蝕就幾萬

啱 高追無錯

玩股其實已經有二十幾年,第一隻買既股係港鐵IPO,
但真正全職做投資就只有半年左右

咪又係大賭場

京健上市個日allin嘅話，咩都返到黎啦

入50手才中一手,98放左心痛到而家

今日真係cls
阿爺同美股琴晚跌到咁
今日無事仲升突

諗下點解有前景都比你撈到底

上契好過 上完契del app唔好睇
一出糧就down返黎買 俾心機做野
40歲就退休

個個玩美股都贏錢 咁邊個負責輸錢

無人輸錢
因為美國識印銀紙

因為早排個個都追新經濟股
我三十一蚊買匯控點知跌到廿八蚊
回升到三十一蚊我家姐叫我放左佢
呢D走寶經驗都試過幾次

你真係唔識果喎

all in qqq 算啦

Trend is my friend

美版樓主

睇基本面 笑撚左

你要計埋opportunity cost, 你要呢個機會既時候同時間其他股升左幾多有冇考慮埋

睇基本面冇問題，但唔好諗住自己會睇得準過analysts

難為樓主仲係度教人點炒
有信心就strong hold
我明白佢點解升小小就走 因為佢買果d假數股強国股老千股，點有信心

今年年中tsla落過三百幾
大把人strong hold而家升番晒突左好多

你永遠唔知佢幾時升佢幾時跌
但你只知道佢長遠係升 strong hold就贏
就係咁簡單

宜家是但買一隻航空旅行股，del apps
當你可以去得返旅行時，收錢

easy money.

其實而家無論美股定港股都係玩緊膽搏膽，最近我贏到錢個埋股全部都係見破頂大陽燭就老西衝入去，之後仲要打死唔好想搏摸頂高位沽貨，一沽就肯定之後揼春，唔好買廢股，幾年厘息都好唔破52周高唔買，唔係多少數坐，好運可能執到5-6%但同d破頂股一日升一成比真係吃力不討好。
個個都炒momentum睇下邊個唔好彩做接火棒果個傻仔。玩人棄我取價值投資個d呢兩個月食蕉的。

呢句岩
想係老千度贏錢
同去雞場搵老婆無分別

好奇一問，點解你咁有信心會撈到嘅係底？而唔係蟹貨？

上年反修訂已經叫人轉美帝

港股=9成強国股

樓主點分析
個個玩股都話有分析
個個都分析 個個都賺大錢啦
你咁玩法同賭波班人有咩分別

On9

講業績唔係問題 問題係要講業績同埋估值匹唔匹配
你講果d咩788 純利升7% 你睇下佢估值幾貴先 咁貴估值下7%完全係交唔到功課所以唔識升好正常

玩港股不如allin arkk 訓成年好過

可能你冇玩錯呢 只係運氣差
有時結果差唔一定係你錯

買股只信媽咪麵

經驗係我多數都撈到底,可以起我底之前推介既多數都係升,只係我升小小就走左所以才冇乜錢贏

788 有前景
中移動有前景
大陸用戶數量跌咁多都有前景 笑死人
利申 曾經揸過788 跌到閪咁止蝕左

報告有水份 你真係相信

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你個倉有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂

好似叫雞咁50蚊玩到乜
好野只會收好貴

玩強国股/微信股/莊家股
咁咪有贏有輸

升小小叫走寶
Qs二個月都升左10倍

你真係唔好講笑，睇下隔離post隻tpgy，真係連郡all in搶高哂個價

我落既買盤一成交 隻股就暴跌 好似今日京健由197跌到192

賣盤一成交 隻股本身係妹下妹下 就會升上去

就連搭巴士 架車準備過紅綠燈 🚦 就會明明綠燈轉眼變成紅燈

cis 係咪即係呢本？

係阿

等心態好返先先炒

巴菲特二世

睇兩句就知又係新手

美股歡迎你

WHATEVER

玩美股 學生一個月都賺皮幾

上契算啦

我都係

原本賺超過100%
依加倒輸超過50%

之前唔敢玩美股係因為疫情最嚴重,而家有疫苗都有D心動,
現在港股滿倉,等賣出後再試下玩美股

量化寬鬆 美帝印多左成萬億

step 2.5: 每月轟哂份糧入ark

你真係覺得連登幾百萬搶高到價？
開po嗰日個個盤前入完跌10%喎

美股絕對係幫人挽回信心嘅市場

港股一手都幾皮野 升幾%都幾千啦

傻9先玩港股

契媽早幾日表示未來最睇好ARKG
個人意見
混合:w + g
單打:k
其他不預置評

其實買股票點解成日要出出入入，曬時間又曬精力，自己年半前係美股搵左幾隻大野坐 好少睇市 全部都已經番曬2-3倍...

唔係得你輸 有贏有輸 係咁架啦

[member]12月求其玩幾隻ipo都㩒錢咁㩒
不過今個星期美股蝕翻曬不過都只係賺少左